好撚辛苦呀

Love is over
涙遍灑我面
不知怎過每一天
沒有你在我身邊

知道你有上連登
對唔住 原諒我啦

錯了嗎 後悔了嗎

我真係知錯啦 原諒我啦

如果知錯就有用，咁個世界都好恐怖

求我

屌訓

我跟本咩都冇做過
只係你唔開心嘅時候冇氹你開心啫

已經係死罪

大佬 我都唔知你唔開心
你扮到好開心咁唔開心我點知你真開心定唔開心呀

女生說沒關係就是有關係
沒事就是有事阿

你肯定佢會見到?
想搵人就去搵啦
分開唔係一朝一夕嘅事
佢唔開心冇氹佢 係咪都冇陪佢啊

同你一樣 佢平時冇點用連登
反而係我用
好怕耐咗唔挽回就心淡
每次都唔做主動 蠢